[公投] 你認為東南亞係咪南亞嘅一部分？

今次公投係因為最近連登好多人將東南亞國家，例如：大馬、泰國、印尼等地視為南亞國家，加上hk01都將馬六甲海峽一帶定為南亞國家，所以我希望透過公投了解連登人嘅睇法

HK01記者：印尼係南亞國家！

正評=東南亞就係東南亞
負評=東南亞屬於南亞/求撚其

有啲嘢必須分清楚 唔應該是是旦當係同一樣嘢
就好似玫瑰崗指蠙為蝻事件咁
連登仔將一個屬於東南亞地區既劣質民族講成蝻
變相無異於係放生咗蠙蠙
佢地唔會覺得比人鬧緊
因為屌既係南亞
印度 巴基斯坦果一帶區域
蠙：無人屌我
所以 真係唔需要分？
自己諗清楚啦

本次公投限期係2019年4月30日
應該夠時間討論
多謝支持

原來明報都話係南亞人

事實都擺喺度，投乜撚票？

咁最後六點更新都有寫返係菲律賓無再話係南亞既
可能一開始收到既資訊唔好啦
但重點係當時既討論已經比某啲人影響晒
個個都死牛一面頸要指蠙為蝻
話一樣係搞亂香港就唔需要分
簡直歪理

因為好多人 甚至我地資訊來源嘅記者 例如01/明報都將賓賓當南亞人

走去同鬼佬講星加坡係南亞

HK01記者：印尼係南亞國家！

CC台巴打唔係咁睇喎

不過冇改到 唔知係唔記得定點

不用分那麼細 全世界都是中國的

CC台啲人唔係咁諗喎

其實唔分清楚菲狗唔係蝻等於放生佢地班賤格蠙蠙！

原來你唔鍾意南亞人 就可以亂咁將菲律賓人犯事都屈埋落南亞人度？

原來有分地頭
我真係唔知

我一開始覺得hk01出錯係時事嘢就去時事台開
地理定義梗係嚟返學術台開

突然諗起前幾年
成班人連澳洲係咪西方國家都要嘈
冇常識到咁

特登開個post真係好撚小學雞

班小學雞弱智㗎，印度呀差，巴基斯坦先係南亞

邊皮國家就有得拗
例如土耳其算亞洲定歐洲
埃及係非洲定亞洲
如果菲律賓都係南亞
咁東亞咪得返個太平洋

求撚奇啦